［集思廣益］最近有咩生活電器買？

最近買左洗衣機

即熱水機, 咁既天氣用真係番唔到轉頭

本身有